聽日罷課唔知有幾多人會參加？

仲記得當年傘運，作為紅底村校嘅一份子，落左操場參與罷課集會。同班有落去嘅人唔超過五個。
聽日，校內有在校生自發嘅罷課集會，而當年政治冷感嘅同級生（現老鬼）竟然自發搞左個校門外舊生罷課集會。
雖然唔知聽日會有幾多人出席，其實我都已經覺得好感動，感覺到呢一場運動真係改變左香港人好多好多。
利申：冇政治潔癖嘅和理非
光復香港
時代革命

推

推
92 93 三罷

好多